第一次寧願返學都唔想打風..

希望大家可以平平安安
有冇得放假真心冇所謂

希望所有人平平安安，留在安全地方

我有屋企人就算10號波都要照返工

做乜撚呀

我明
係城市生活嘅人真係感受唔到打風真係會死人會冧樓

如果真係感受過就會知打風真係好撚柒恐怖

好羨慕啲人唔識諗，因為佢地根本唔需要識諗呢啲野

打風恨放假呢種心情我明白
但呢次個風好似仲勁過打關西個個風
流浪嘅貓貓狗狗真係唔知點算
希望佢地冇事

我唔想打風又唔想撈
仲想中六合彩
我係未好黑心

同意 唔想打風
我無樓主咁大愛 只不過而家返正4有啲囡囡intern 想星期一見佢哋

同意 不過我係因為唔想補堂 想留study week去旅行